Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 437 善用不推文回覆

LIHKG HOT TOYS

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

留名

不推

先貼為敬

收到風 今日派貨

收到風 開合金mk1

收到wind th有mk5

收到風 猴活痴咗線

LM等rerun

越平越唔靚

膠都接受到，係冇燈接受唔到，特別係手錘同噴射器，差好遠

之前見過850普通版 會場版就唔知

琴日仲見到有人上20樓拎 真係好有愛定廢事蝕訂

已訂batman beyond + mark 47

仲諗緊訂唔訂beyond, 無儲開DC

訂啦，實物都好正，金屬質感好重又唔怕爆膠
利申：對batman好有愛，見到宜隻即刻出哂水

你張cm普板首日放到未
見你收jd收左幾日都收唔到

上MCU味

上thanos未

後追Batman 係咪太遲？

係咪得我一個唔care齊唔齊人，鍾意邊隻就買邊隻

我同你一樣

恭喜以上成為rb長註神物

無限之貨

會場wm

Life size 85!

每逢掛有AVENGERS名的產品8成都蟹

1/1

係出都出戰損版啦，不過1：1頭雕可能成本太高

Rb門口有

那有位

睇過
隻色膠到

猴活：想菊花炮有燈？買1:1啦！

猴活咁睇唔開

1/1大媽就買

訂幾多隻炒

Same，鐘意先買，樣樣都要齊又唔係特別鍾意只係辛苦自己

不如諗下訂幾多仲好

大媽自己玩

訂曬佢然後唔比古天樂買

唔會，鐘意就買，有愛永遠唔怕遲

人人有得原價玩既時代黎啦

1/1 e花不是夢

6仔你都係2樓買完即刻轉手拎去炒啦
自己玩笑唔笑死

1比1 睇黎目標唔會係香港人

1/1啲配件好鳩下

本來有d眼訓都比佢嚇到醒曬
以為提前出貨

屋企有幾大 先玩到雕像級

屌我以為加燈，仆街

古天樂已成功預訂1座 1/1 85

85 D相P到成隻合金咁

正常

玩家福音

但冇rerun過wo

Mark 7有冇機會上埋去

係都出侯活先啦

一定要rerun先大貨？

+1end game ca我都無訂

原來有ultron mk1
如果放去th有折會考慮下

頂...想入會場
早少少出我就唔收普版

第一下睇仲以爲係1/6公佈加菊花等同新配件

等出1:1 SW

冇話唔得，係奇怪姐
早個排搶到傻
呢隻又冇re又冇奄割都有現

屌，我都以為係

RB有85現貨

真玩家要回血

1:1 SW ok收到

到底85最後會唔會加配件呢？

有好耐喇都
其實真係幾靚

咪出咗85 1.0dlc(85 bd)

而家周街貨
感覺遲下仲大把re run

照收貨先 紅女巫後補

真，啲Detail幾正

入唔入wm好..

啲人唔係仲平過原價放咩，不過我要，我會要會場。
其實wm做得唔錯。

wm都係長有？

入啦

穿原價有保養唔搶,放係RB特別靚個個搶

會場多D咩？

猴活整比自己玩既野都益街外人

多左個地

多件麥樂雞

一路keep住咁做其實幾好
雖然等得耐，但真玩家唔洗食炒

垃圾

件雞係痴地台定分開
會唔會有巴打收件雞做麥樂雞山

分開。隻雞脾我開左盒掂都冇掂過，比wm4踩又唔得穩陣，又大舊，又唔係靚，不如比個類似43果種好過啦

幾靚.....影得

仲要適逢過年時候，啲大陸人四圍走講真好驚

想睇人講隻嘢好膠 不了

根本電影就無呢隻手套

我係大撚

Stan Lee炒唔起咩？
見到人原價放

候活終於諗到bd thanos出係邊

原價都穿緊啦

依幾個月冇留意Heatoys
點解跌得咁快

之前啲單成2千幾

lm

two face

熱潮已過

雞脾比bucky踩好撚正

上貨未

跌到咁可以考慮吓

中國大媽放晒假啦

3點幾放工會多返啲人嘅

想追JL flash陪TV flash

再追埋JL4子

5分鐘都無搞掂

JL flash靚，值得追

唔知會唔會繼續出其他cw tv角呢

Rb 貨有冇啡盒？

應該就無

炒電師

想入thor

上次rb先見佢隻50開完比個支那細佬睇

個纙絲批垃撚圾
買黎做乜

屌，好驚

癲乜都有得賣

電，盒，利是封，hottoys三大名物

啡盒都賣到$50你就知香港人唔少野

落樓下五金鋪 日本城都買到啦

原價入點會不智?

回血三寶

用黎整到d螺絲滑晒啞一流以後唔洗入電

宜家電要幾錢真係唔知貴過$30？

佢地d膠袋都無封膠紙 預左

如果唔係冇得揀我都唔會係rb買

Rb買 如果佢倉有貨會入倉拎過比你
利申起rb買過 mk2 5 6

其實佢地係點樣分d貨拎上RB賣現定7點鐘拎去TH比人搶

又出新圖

出幾多圖都冇撚用

出幾多張味精圖都係一樣
唔似就唔似

偷圖，好似幾正，希望跌下價

睇心情

Three zero?好似本身都唔貴

要啡盒做乜鬼,RB果啲無啡盒係因為全部翻新由HT專業團隊重新修復關節等問題值得擁有

想問20樓係咪有Mark47訂

你地會想佢出大人定細路版先

麻煩出咗格仔裙炒麗先，thanks

到底隻Harley Quinn會出成點

當年50 thor 未rerun之前就個個搶住要
而家有現貨就食塵
香港人真係好撚犯賤

你有無諗過 想要既都一早買左

起碼有一半係覺得隻野冇人炒
已經冇價值
我唔信當年咁多人搶 全部都有訂

根本就炒狗多個真玩家

其實係
果排5月十幾號SB都任訂Rerun thor
個個都訂到啦 洗撚幫炒狗接單咩

今日見fb講 47 walkin排都無人排
根本就個個見熱潮有得炒 去排埋一份

有又屌 無又屌 真係難服侍

當日班炒狗mark50 thor全部放3000幾
而家可以隻figure連埋你地老母抱落棺材啦

屌炒狗都唔比?
有現貨我好開心

渣打50
炒狗之寶高企6000

人地心諗一早炒價賣走哂 賺左唔知幾多錢

而家堆mark 456
一年之下場都一樣

佢地當年唔係炒到咁盡都有人接貨既
班撚屌當年mark 50 三千五都唔放

其實可能要買既人買哂姐

又唔不推文 你仲犯賤
咩數據都無就話一半人炒唔起無價值 真係鳩up當食生菜
利伸：無食炒 rerun 訂晒 一早攞完貨玩緊唔洗買現

艾爾好高質

睇玩具tv開箱隻艾爾好吸引

識唔識字?
唔係我話無價值
係普遍香港人見到隻野冇人炒冇價值就現貨都唔去買

9up真係易

up mud鳩 全香港玩hot toys既人都係炒狗
乜撚野無價值 炒唔起就現貨都唔買
我鐘意隻figure 但自己訂左 咁咪唔洗再買囉 好難明咩
而加好明顯就supply大過demand

定你想講全香港所有人都應該要玩hot toys 而且一定想要雷神

佢好似就係triple哥

真係 唔怪得講野鳩到咁

而家真係擺明係有一半都係炒狗
同埋你鐘意figure訂左唔洗講出黎
正常都係咁 唔洗咁敏感 冇人話你係炒狗喎

真係要買呀呢set

我啲figure係你三倍啊

咁疊馬

頂唔怪得睇到佢同空氣喺度嗌交

我未話緊你憑咩覺得"普遍" /"一半人"香港人係咁架囉 有現貨賣就代表到？ 供求定律黎咋wo

冇人想要所以咪供多過求囉

qucksilver deadpool冇rerun
你話deadpool做得差又唔係
呢兩隻咪又係長期食塵
你口中既供多於求 咪就係普遍香港人覺得隻野冇價值
所以有現貨都唔買囉

有現貨就係臭既 係公廁係雞
要用炒價買先係香既
咁先多人買 依個唔係香港人心態咩？

咁係香港人犯賤定炒狗犯賤阿
我用自己黎做例子姐 邊似你咁撚多figure阿 影三隻當三倍

得啦得啦 你快啲上 上格床攬住你堆3倍ht打飛機啦

我係咁既意思 所以咪話犯賤
樓上幾個唔認啫

駁唔撚到又咁樣

呢個係佢心態姐 訂左未唔洗買囉 冇人買代表冇價值？ 咁冇價值送3隻黎喇

上次等左你幾十頁都唔post
鳩up你就勁 例你老母子咩

近排收咗隻Civic War Captain battling ver.，越睇越想收埋隻46。本身已經50，屋企冇位擺咁多隻，有啲想賣咗50去買46大家點睇

點夠你勁
post出黎係我3倍阿嘛 但post出黎得3隻 人唔笑狗都吠啦

無圖繼續打字吠啦

買mezco

鳩up狗最多野講
我得三隻都多過你零隻啦
咁撚多嘴 有三隻你會唔post?
分分鐘真係三隻都冇

零隻我點計幾多係你三倍

換屋企

block左隻狗
由佢自己吠算
轉帳巴幫忙繼續mon隻癲狗

50你都套唔到幾多現
繼續玩住先囉 我信佢會rerun

無位=無愛
睇黎巴打對自己屋企無咩愛

又開戰線

新手一問，Apple store啲iphone一出就有人搶，但衣加放撚曬係度俾人買，咁係供多於求定香港人覺得無價值所以唔買

Block了 廢事同佢嘈

一咩半人炒唔起就唔買呀 反正你都係吹水就吹大d 全世界得你一個真玩家 仲要同款都3隻先有資格

又有辯論比賽睇

新年後派兩公婆得唔得
又紅又黃應下節都好

Triple哥柒開

triple哥歸位

唔識字?
用deadpool quicksilver覆完你個供多於求理論
又覆第串留言扮睇唔到?
駁唔到就笠水啦供多於求

如果炒得起有價值你慌死冇人沖咩弱智

買個新櫃
如果買1隻要放1隻
跟住個d點算

咪就係少貨有人沖多貨無人沖

講完一大輪
講到尾咪即係同炒唔炒得起有關囉

引戰大師

我問你無數據憑咩講"一半人" 你都未答我la
我都叫你如果真係"冇價值"送3隻黎

歷史總係不斷重複

熱潮總有落嚟嘅一日

triple 哥係咪即係fb 個 Dave唔知乜

你問我都問緊你deadpool係咩事
同埋我幾時話過我覺得冇價值呀
你係咪閱讀障礙呀傻鳩

屌你老母死全家啦

啱，HT post無新開訂就係要開拖

Dave Tai?

唔係啦

正！又有戰線睇

咩叫deadpool係咩事 有現貨就係有事
咁你又幾時睇到我話你覺得冇價值
睇黎有個閱讀陣礙既傻鳩話人 唔知你呢方面係咪都係人地既triple呢

算啦
經過幾場戰役已經知道 要拗贏on9/傻既人基本上係無可能
block左佢留返啖氣暖下肚好過

冇價值同送你三隻有咩關係...
思覺失調定on9

如果學你講"無價值"即係垃圾 即係你呀 送都無人要

嘻嘻，樓主死咗去邊，仲唔出嚟撚狗

咁撚有力嗌交

講撚左幾頁冇價值係炒唔起
你真係名符其實弱智兼閱讀障礙

見佢咁on9 撚下狗姐 有野做都唔會晒時間係d on9身上

話唔睇暖返啖氣又要keep住留意
你話你條賤種真係犯賤

無隊排係咁，不開訂便開拖

比人撚9既通常都覺得好似自己撚緊人咁

5能得?

鬧交真係鬧到悶反正贏咗又唔會可以平啲訂ht

好期待兩公婆，雖然應該要派2-3轉先派到7號單

強烈要求RDJ將h T討論區變成HT辯論 區

Dllm...信5信我po 我隻play toys mk6出嚟？po足三隻你唔好潛水

聽講當日老婆排咗40層
咪有撚排派

兩公婆=antman & wasp

柒咗，以為另外一對
兩set都無訂

我成日凝住個頭雕會炒車

我印象中都係十幾蚊姐

買過10幾蚊6粒

無十成都有九成 antman個頭宜家都未有上色板睇

講真，近呢幾季無論係大貨，定頭版貨，啲頭雕質素都差左好多。

HULK
黑豹
CA
紅黑
JD

唔止唔似，仲要差。Hot toys再沒有Hot ,只有Hea。
Quality 愈黎愈差，配件愈黎愈少，倒模既item愈黎愈多。屌你老母，得價錢有進步。

早排既頭雕起碼個辦係高質，引到你訂，而家已經連個辦都想趕客咁既款，到大貨一定更柒

7咗-1000收dx

ReRun Home Made GG係咪唔使原價都收到

如果最後紅黑、1/4真係整7左，我諗Hot Toys既極象真頭呢個稱號 可以收返埋。

wasp個頭仲高危
好在兩隻都有頭盔

相信好多人買埋mk1就會收手

我覺得動漫會有合金Mark1

極像真從來都係得佢自己講
幾廿隻先有一隻可以稱得上極像真

暫時MARVEL得Tony Stark我真係覺得好似樣

where

勇度

47 未rerun 前價幾多

1皮

短時間上過一皮，平均6/7000，全新5000 會比人秒

點解次次都有人中伏
真係入數比佢

貪

太多on9仔

兩個月後再睇下會多左幾多隻

到底肯派兩公婆未

今日同老婆訂完batman，quit左d二手買賣grp太毒。

其他im 是否因為rerun 而跌左價

邊位

us agent

The character John Walker was first introduced as the supervillain Super-Patriot in Captain America #323 (November 1986). Mark Gruenwald created Walker to counter the general message in Captain America of patriotism being invariably good, describing him as someone "who embodied patriotism in a way that Captain America didn't—a patriotic villain.

衣家七仔特別版要加幾多先收到？

唔夠大隻

今日出合金mk1

老人與眼

唔知幾多萬蚊

新年應節啲，開隻著到紅噹噹嘅scarlet witch啦

應該唔會開新野住啦
過兩日都開始放假

收完隻dx12想自組隻Bruce Wayne 有冇咩西裝素體推介

希望下隻Rerun mk5啦

Dx12好貴，炒到3k幾

可以 今日

上貨味

IM2有個整到一半既新盾係咪無左下文。

墊緊枱呀

似係佢老豆留落嚟
IM2電影時間CA好似未解凍

睇厭左大愛左膠隊長，出個壞隊長都唔錯

有無巴打屋企隻 iron spider 已經甩緊色 爆左皮 皺哂皮？

@牙原

幾次20樓訂野個時 都會睇下隻iron spider 但都唔覺得隻iron spider有問題係咪我問題

睇嚟可以收爐了

想哭

Homelander類型就正

可能甩少少色就換隻新既

我個隻都無甩色

好似煮食節目咁，每次煮完一味就換過隻新

甩色仲可以盡量捽
摺痕係永久傷害性

利申：長屈擺pose display

擺左成年 乜事都無

屍站?

有動作既 唔係企直晒 但都唔會擺大動作 大動作係拎上手玩先會擺 玩完又擺返d小動作 d摺痕一陣就回復返

大動作就還原唔到

由於時間關係我地已經換左隻新

吊梨魯母牙

好肉赤

keep住長屈咪唔覺

孩之寶咁早出定bw

其實正常衣服都應該有d皺摺先自然架啦

等HT果隻

真
猶其係iron spider 呢啲咁正常既衣服

到底幾時先派Alita

早d開訂就正

睇完其他廠隻taskmaster，有啲期待ht果隻，希望配件有齊爪盾劍弓

如果出兩隻就正

PS4隻Taskmaster 型好多

出警長一定買用番肥雷個body hellboy個頭雕

期待佢跟番漫畫轉紅黑色

出neo 2.0 未

白寡婦配鈎，黑寡婦配棍

白寡婦會變黃, 不了

女角，不了

覺得呢隻會用返負gg隻料

拎左woo toys千手
個盒咁大既

邊間廠？ 買爆

馬國明？

就咁睇好似靚過DJ Customs

今晚試下裝先
件袍都唔知點擺

有冇人睇咗Justin個Grindelwald review？
個頭整到成pat屎咁都“absolutely bang on”

唔知大媽有無消毒

係咁上下，隻隻新figure 都係佢既"favorite figure"

又斷咗一粒。。。嘔血
th係咪有得買？

有兩粒是啤，爛埋?

之前我爛左照上去換
佢話呢舊野係送（？）又有士啤
所以無得換
我即場屌柒佢話邊度講過話係送
無既話即係全部都係我一分一毫買
跟住佢死狗換俾我

robocop其實幾正

你唔post包裝我以為係SHF/FIGMA

一粒都未爛過
你平時暴力玩

原來以前mk3已經裝飛彈唔洗換parts架嗱

呢期貨太多姐
但呢轉賣哂之後仲有人高追
咁就真係抵撚死

其實上淘寶/兵人鋪都有，一蚊粒

你唔係對ht既qc咁有信心下話

上次爛果隻係屎太濃
果粒野係大舊d唔易搵架

想當年係打響頭炮之作
無得比架啦

好狗，依家先逐d逐d咁做番出黎（好似1/4mk3)

無話狗唔狗既
以佢宜家既出產量同維持大貨速度
實有d野要取捨

WM MK4 有咩pose可以令隻野唔洗向前仆
個春袋座都唔知比黎做乜,都放唔到個袋上去

買左電椅set，但太晒位無放出黎

腳腕有joint，擺正啲咪唔會扑

應該佢個關節太鬆

Hot toys唔自己整好埋要個客自己痴上去個盒到呢下都幾on9

我都係買單裝
如果我有位一定買埋張椅

hottoys on9唔係今日既新聞

放到架 個勾果個位 塞落去兩條中脾同屎忽個空隙就會kick實～

正常係緊?
我果對腳係鬆

件袍真係R哂頭
DJ CUSTOMS

我擺四隻手去袍入面

我果隻企得好穩

Ok wor

你睇返張圖佢後面已經有幾件袍, 根本不能作準

自問已經吹風筒極小心

其實點樣可以有技巧啲換手每次換手粒ball joint都會連埋一齊掹咗出嚟

完全無性趣我睇玩具av仲好睇

內容好垃圾 無知 幼稚 白撚痴
厹先會睇 至撚憎佢係到徵原價藍4
乞衣咁 不如去做雞等人送比佢 on99

條片已經顯示左 佢根本乜都晤識
算鳩數啦佢

請巴打唔好再貼

矛盾大對決：
on藍 =
戴祖兒 =

兩舊屎點矛盾法？

垃圾對決
兩件都好難頂

一定要揀其中一樣既話

不要分那麼細

我揀黃德
起碼佢講嘢中point有文有路

有無同好? 黎緊間廠會出埋1&2代但丁

超級新手玩家

同意，我不是fans，但貪佢夠黃又有point

但我睇見德鳩個鳩屎格就有d無名火起

我見佢上條片都多人睇
點知第2條已經喪負評

我就係鍾意佢個格

佢真係唔識嫁喎

咁你仲貼?

忍住開左

乜7咁正唔開點得

呢條咪第2條囉

無睇佢
做乜比人反既

我都唔知喎 有好大反應話佢乞原價玩具 不如去做雞喎

就嚟忍唔住入雷神

出咁多隻，除左Lady都有買
3代dante個頭差到屌出聲
又漏件，無啲誠意

呢隻都okay J得過喎 ～

幾時會有doctor strange 現貨

早排出過一次

自己整爛左仲大大聲 成個廢老咁
你係咪乞衣黎架

依家有得wall in 未

唔明一個有高收入既藝人 傳係有錢女既人會係自己條片呼籲人 有乜乜乜乜可以原價比佢 咁同某d女收兵攞著數 有乜分別？你哋睇完段片 除左係靚女玩hottoys 仲睇左d乜 冇內容 齋變樣 諗住拍左一段好多人睇就繼續拍 好撚反感

仲要真係見到有厹留言話有黃6原價放比佢 好撚醜惡

Asmus toys？如果係嘅話，佢黎緊嗰隻DMC5版Dante我有興趣入，不過唔知呢間質素係點

之前多貨到on9

有現貨個時唔買,賣完個時就叫春

或者新入坑呢
不過dr strange 要收都唔難
最多都係食2-300抄

未有TH現貨之前大約十月果陣已經+$150就有

呢隻真心多野玩又唔洗食大炒
抵入

遲多一個月TH 同RB都賣晒MK50 現貨果陣，應該都會有同樣情況
幾時會有50現貨

入埋千手part仲正

其實係咪得我一個覺得唔靚

根本唔靚用兩塊PIZZA夠曬

各位放假未

返到年三十
DLLM

啲人擺得衰姐

我都係聽日番半日

好過無

新入坑
睇左2日買左 乜7
ht有thor 現貨即刻衝左 問佢話ds係幾星期前有現即清左
之後再入iron gg
下隻想入doctor strange
唔夠15日就買左3隻 深坑

mark 7 幾時可以walk in買 岩岩出左b仔

原價唔怕買多幾隻

呢個時候入坑正好多
Dr strange 一定有人放，要收唔難
Iw 角色必須追埋wmmark 4

越黎越多吉盒師

Cosbaby盒夠膽賣隻野原價嘅5分1價錢

WM4 早一個星期入手

其實見到都手痕想買
但呢個月後入左好多隻野

又係呢條女

正呀我未買iron gg

iron gg不了
訂左隻1:4就唔要其他gg

原價有頭雕唔錯喎

1:4 太大隻啦邊有位放姐

吓
gg先正喎

Iron gg 正價都要諗諗

對

還原度好高
有dr 但諗緊入晤入千手好

我知呀 我已經忍手忍得好辛苦

要夾住件袍 真心不了

件DLC都好似晤平 成6百幾

個時技術同而家都好唔同，而家拎mk7同42比都爭好遠

而家咪有，網上訂我覺得我唔會夠人爭比人搶曬

天氣轉熱同d人有抗體就會減少(有錯請指正)

猩紅呢d唔怕入啦

wm無乜愛見有特別版現貨都唔想衝

7.7

我覺得有阿德既片先冇咁悶，個大細佬執著既脾氣先似玩具愛好者

網上訂完 咪又要上20樓拎返張單除非轉埋電子單

認同！

有祖祖開盒先可以問海關拎approval架
佢條片易入口

我覺得a3咁多隻之中呢隻最正，其次係war machine

奇異博士同war machine 真係必入

Dr2.0個頭雕 真係好靚

可動唔掂，斧頭唔掂

德哥同佢啲fd講好多玩具知識真係多年心得
我德🤘🏻我睇完佢片先知咩係滴膠

連登許願樹 想收k2so

梗係啦
你有錢買 而唔識佢靚在邊 呢d叫土豪
千幾二千蚊買隻咁既質素既hottoys真係唔過份
睇完玩具tv先知 唔講個頭 淨係件衫其實已經好多工序 一件手工藝品咁 淨係人工都已經唔平

所以做得唔似 唔靚就skip
靚既就入 大家都玩得開心

賣垃圾

你最舊個隻gg有冇爆皮

1800不了
1700考慮

早幾日個mark50 +100可取單炒咩濃咩,依家佢放個對粉絲綢都一陣濃味

tobey嗰2隻唔係皮黎喎
全部都無大問題

仲諗緊入唔入

瑕不掩瑜。原價值得。只不過想講ＨＴ係可動方面真係毫無改進。

我覺得非ironman可動要考慮埋用料問題
用皮同滴膠（eg iw captain )令可動性好低
我覺得hot toys都叫做想係像真同可動取平衡
但另外Iron gg如果用合金做可能更好

ds 2.0竟然肯雕過個新既頭，又一大堆配件玩真係好高質素

a4starlord同隊長真係慘不忍睹

合金關節位實穿崩 仲柒

viva Lai 自薦雕 好似係

shf示範

諗住好像隻紅金咁都唔差

iron gg原設定係成件都金屬 無位走盞

豪華版有鋪開1550，ok啦，難得佢肯比咁多武器
網限枝king cerberus就算了，唔值

今次Nero隻包膠身唔得 (頸&手腕)
但係武器方面越黎越有進步 槍/火箭炮除外
希望有機會出魔人化

邊度有開 280USD我真係有少少買唔落手

有無人知1/4 mark3派到幾時

記住做好防疫保護 有班武漢機到左香港送禮

呢班仆街正苦狗官無死都無撚用，淨係識奶共

世紀hobby 1550
Toysbeat 1650
官網價睇下算啦，街鋪拎貨平，可以賣平好多

係公司開盒囉上手果刻完全超越左對副廠既期望
忍唔住貼上o黎

係咁 , 新年快樂 , 8

真。爺爺歸位

武漢肺炎】再有一武漢男子抵港後不適 送東區醫院隔離治療

再有一名武漢男子抵港後懷疑感到不適，下午送到東區醫院接受隔離治療。

死撚開啦，屌你老母！

秒回

好虛偽

個頭........

1.> 我有道歉

2.> 我戒左連登好耐 , 係今日年尾收爐無咩好做先Click入o黎

哦所以想帶出啲乜

姣婆守唔到寡囉！！豬西！！咁都唔撚明！！

Neo入唔入得過

入得過，配件足，個頭算幾似
主要其實唔貴

大約咩價

其實我見人放2手都係1800左右，如果全新你預2000?因為我都唔sure，呢排無咩人放neo

rb 有會場50武器包

見人貼

上網收 1k都晤洗

講自己飛機？

隻副廠狼人包膠body好似唔錯

唔知原價收唔收到怪獸隻JD呢

訂普版/rerun既唔好跳樓住
我$50收刀仔

文盲

Eleven 隻logan仲正

我淨係睇個body咋，似係繼phicen之外另一個選擇

body睇落唔錯，但頭雕就

郁得好慢

幾個月前放佐2手1800

mark 50個武器包
剩係想收個面罩同盾應該開幾多好

地台有無伏？

武器包原價搵鬼買

$300 就要

我都覺得唔差,不過呢個角色本身都冷門+造型問題唔係咁多人入

抵玩
千三都有全新啡盒未開

啲人話個膊頭因為包咗膠回膠得好緊要
完全擺唔到pose

回彈*

我免費都唔想要 幾件膠仲要出得咁差

add toys ad02

而家後追嘅話movie promo定紅黑gg好？

一隻現貨一隻未出

紅黑，多配件啲同有頭雕

而家追movie promo
之後再儲錢追單

派左貨啦咩？

而家入坑真係唔洗食炒，好多都可以原價入，早期單都大把，Endgame 入坑正傻仔

利申：傻仔

有冇人 47 rerun 都唔訂

ME

冇性興咪唔訂

無呀等46

你出去收 原價-300 都大把人找你啦

相信第一版應該真係好差下 上youtube睇番toystv個段片入面個頭真係好差下 條紅海又闊 d真肉位仲要係啞色 第二版d紅海油番紅色 真肉位上番深色d同上番光油 做番少少類似有膿有血濕濕地既感覺 成個頭靚番 唯一要彈應該係件西裝 火燒個邊我認為可以再爛d 如果有少少燒穿咁就一流

巴打你好

我 等緊mark5

我意思係直接網上比埋錢訂埋
唔洗再上廿樓開單
同埋開多d quota
訂唔到先至去街舖訂
我諗而家無end game咁多人玩
眼見47同美隊walk in唔係太多人訂
我諗HT暫時負荷到掛

放心 一定唔會
大把人無卡

無人玩 笑而不語
你試下出合金MK6 香港打緊仗D人都係照出去訂

如果剩係揀一邊, 應該入jedi定sith好

Sith

信吸引 無吸錯人

隻dm好撚抵屌 真係好吸引

新年有新玩具玩

買啦
加上sith 出得7788 易儲好多

又導人買野

依排無野訂 咪導人向善

好彩我收唔到黑兵

洗唔洗咁快手 2000過唔到心理關口

好想睇你買到呀
不過出面個個都係放咁上下價架啦

睇埋隻Krennic出成點先
利伸 冇訂

係依個架

原來係咁，我仲以為中sad
不過我個人覺得圖中嗰隻好啲

我呢個比左ds用
ds個夾比返美隊用

中二病發作

其實美隊隻手點插得實 佢隻手連埋手套 好難對準個孔插入去

想問下mark 7 係咪唔駛食炒
我見好多人放可取單現個啲個價海鮮到爆
完全唔知點入手
尤其見到而家有現貨都無人狗衝
想知個市而家係點

2900左右可食用

要買而家好買，其實+300點會有
等陣全派左又升返

拎完就知中伏

全派左好撚耐喇
btw 重甲巴

真係出曬事 過完年拎去退真係

純論頭雕
1.0 正面側面都
3.0 側面先似 戴頭盔後正面都

3.0係咪有爆皮危機

我今日見到佢哋嘈，一開波耳環佬店員好𠹌串，口罩佬爆seed 屌到佢反皮

有，假皮爆定律嚟

thanks

有冇得唔要頭平d

咁1.0都有呢個問題？
1.0枝權仗好正，有無得買副廠配

唔知關唔關事

屌鳩耳環佬用佢brand呃客
仲要本身佢間鋪知嘅 呃佢話應承咗唔賣，後面其他客都叫個口罩佬出fb post 點知咁快手有花生

1.0 都會有爆皮問題
頭盔/權杖都有副廠出過

我都係收到話可以退 個normal頭d頭髮睇返係出曬事既

如果真係咁都幾撚狗 但係13樓開左好耐 我都有野係個到訂開

印象中13樓態度幾好

呢個我都覺 所以估唔到會咁

權杖可以上20樓訂原廠，$1590送個case同a1隊長

同埋homelander頭雕

話時話 隻THANOS係咪派左頭兩日既單就冇左影?

手拎31號仲未拎得..

果支係短權杖

我係大撚

係頭一日去到3點，之後就無左影

我係大撚

好，我留意下

我見好多人放現貨單但死都唔拎又死都要+500 ～ 800

你又知我整爛
擺到明qc唔好啦
又一隻奶ht狗

即係佢哋自己老翻頭雕？
仆街仲幫襯過幾次買頭雕添

好耐無入黎 估唔到hot toys d價完左end game 跌到咁 我記得個時有巴打話等遲d收原價單
之後又rerun 47 見勁多人原價走全新 搞到我都心郁郁想入

幾時有人原價走47

宜家寒冰期唔入唔通等5月BW上映入手咩

一年後

我相信BW上映都唔會去返熱潮時期

你自己插落去咪知囉

其實等佢全派完一輪先收都可能有平貨
btw好似已經全派左
但你有機會中sad

9流grp

圖2右邊

早咁多派

好多Life size,陣間又fb 洗版

有人要先得㗎

即刻有人放原價手套單

正想講

隻手套定價都唔平

sorry
civil war系列一直高企
因為真係太靚

幾時rerun mark6 定係要買大陸版

Mk 6 是否跌好多

唔係跌，係因為有隻高仿國產版姐

睇你會唔會為慳幾千蚊出賣尊嚴

大家d hot toys 收好未

唔想買喎

親戚冇小朋友
唔驚

試下搞
睇下我會唔會推佢落樓

20樓上緊貨

想睇

和你推

都幾大隻仲要不可動

點解唔跌

點解要跌
貨就得咁多 買一隻少一隻正常都升

國產都2k , 不如等rerun

因為林鄭都未下台

因為9成9香港人唔會買國產果隻

[member]冇玩膠版啊，其實個joint係咪唔岩㗎[/member

但好多人徵

始終會徵呢隻既係少數
證明香港人都仲有版權意識

自己有房 鎖門

1：1都唔整可動手指係非常敗筆，原價重要$2330，仲好似無合金成分？ -1000先考慮

咁大隻仲合金 點拎

乜都要合金 冇諗過適唔適合

玩老翻。。。我落如玩膠版

幾年前有個表弟整爛我one piece玩具
一巴煎咗落去
跟住我屋企同佢地開曬世界大戰

唔知呢隻實物有無驚喜

嘩 首日首小時

兩家人互片？

第三日唔知派唔派到

做得好
佢地老豆老母唔識教仔 等我地教

Iron gg 2.0

我屋企 有一堆one piece 一堆closbaby 仲有隻mk50同納米tony

邊個搞鳩我隻50 我開佢年

訂定個箱擺隻手套係公司

究竟cm會火箭定地底泥 好緊張

搞人玩具同搞人條女一樣咁大罪

兩公婆呢

已經忘記左幾時訂
cm今日派唔派到貨出味精相呢..

竟然上cm
不過我大後期單

想晏d去拎cm

7月先决定訂CM，慢慢等全派

今日sb收七點
趕唔趕到出味精圖派貨

出精圖但唔派住 撚下狗先

希望係靚啦
有訂到

杜麗莎頭雕

完美繼承左Iron gg果隻永久皺物料

之前一直心大心細收唔收好，驚係iron gg皮，所以冇收到

mola mola

隻貓雕靚d就得

算啦 都係睇y拍等陣有無人放現貨就知

今次唔知係乜嘢式上貨

失禁式
上大量

即刻有人放首日

我首日普版應該過年後

大把肥婆港女冇波

Cm會唔會帶返起熱潮呢😂😂

cm1.0 出貨係咪出eg cm

我覺得2021年會，因為有4套大作上再加disney+

下套cm 2022confirm

CM極後期單
幾時派到我

都無咩人訂 你怕咩同埋你敢唔敢上去囉貨呢家,D病毒咁勁點知大媽包左咩係入面

咳住黎入盒

一開盒見到個用完概劣質口罩

終於派大波妹cm

有篤乾左既痰先驚

跟住20樓要關門消毒幾日

各位師兄又言之有理
都係等下先

我都係eg果期先忍唔到手訂埋 希望今年內派到

送個口罩比你做DLC

印左Hottoy 又可以炒

派貨係戰損jerry派

唔知個盒會係點既呢

快d出味精圖

右下嗰隻

CM首日8點單唔知第一水會唔會派到

終於睇左砂鍋九

想訂隻Rey添

ep9果隻唔多似

我次日16xx
睇怕都第二水

新年頭炮開隻紅噹噹eg cm應節
最好加多隻eg sw打孖上

大家估今日派唔派cm?

唔派

In Howard, We Trust!

今日會

會派

今日年三十,TH有MMS300現貨

CM唔係冇人訂咩
點解可以+ 800
個價位同EG 熱潮果陣差唔多

始終sw親生仔
我9估應該會再調整吓個頭雕既

有人接果陣再Po

啱啱再望左官圖....個下巴同咀出哂事
搞到唔似

有價無市
加800點解晤入ironman

上海迪士尼無限期封閉,陳生幾時運野落黎賣

2月8cm係咪非會員首日？

無記錯既話果陣好似無分會員優先

係真首日

個個放$1300咁放😂

我係7點半我記得嗰日都要迫後樓梯

3點幾 應該要初六先拎得

收到wind猴活會出武漢特別版ironman，要去武漢先買到

係，仲有WARS Machine

一樣

應該唔派住，過完年先

終於攞埋隻 JD

有菌

47截左

咁快

會唔會又叫春

差唔多啦 上次85都係一星期左右
訂唔到咪去街鋪訂

愈睇愈柒系列

正路，開左幾日比你哋

同樣5日

我有訂到，放心
不過一截fb放既又會開始坐地起價放貴d

截左可以開始叫乜5春

開始叫春啦

等睇9流區感性文

47越睇越靚

47越睇越靚

利申有訂

有訂

仆街 無訂47

堅定流

笑死好在無繼續等
又贏

即刻有人+100徵
係咪呢度巴打黎

笑死

肯定係

堅

WM 2200 好想屌

我上緊去拎野，順便問下先

睇黎47都唔會好多貨咁 見人平時去訂都話無人

做乜咁睇唔開

屌啦
我都2100收到

仲有人比哈哈

有冇所謂，真係想要咪街鋪，小事

屌啦，到時th有現都一定唔貴d

一定貴d

岩

低過原價都唔入 對唔住自己啦

一陣好似雷神咁，街貨未派賣撚左老現先

最糾結係惗唔到點擺 唔知同邊隻擺埋一齊

都不外乎係50/falcon/CA

買咗就自然諗到

因為本身有

洗唔洗咁快負皮我

屌你老母

想訂隻rey palpatine架
有無人訂左

真 未訂
諗住下星期出埋糧先訂

追單都係+100姐

趁街舖未截快d去訂啦，陣間又截埋又要益返超狗喇

好彩星期一狗衝左

巴打有冇地址介紹？
真玩家仲未訂47

得兩間姐

幫我屌埋

新post身體健康出街拜年戴返個罩

989

990

991

排992

排993

994 今日Th有無大獎？

等你訂 靚既我先收返

996

997

47又炒得

完